# README #

### What is this repository for? ###

Este repositorio contiene la base de datos Kiron para el inventario de componentes del laboratorio de Bioinstrumentación
Version 0.0

### How do I get set up? ###

Descargue db3.py y haga las modificaciones deseadas
El programa hace uso de las siguientes librerias:
from PyQt5 import QtCore, QtGui, QtWidgets
import sqlite3
import datetime
import time
import csv

Requiere sqlite3


### Contribution guidelines ###

***

### Who do I talk to? ###

Autor: David Betancur Sánchez
Estudiante Ingenieria Biomédica
Asistente de investigación Ingeniería Biomédica

Tel: 314 850 2954